剛剛坐咗老司機嘅的士

頭先等咗好耐都未有小巴，加上落著毛毛細雨，唯有截的而上，當電台岩岩播緊五點鐘阿sir嘅訪問之時，老司機就話：「屌你老味，而家呢個正苦真係不知所謂，人地年輕人唔係淨係為自己，係為咗我地而爭取架～」難得遇上岩channel之人，立即同佢作咗短暫暢快嘅交流，估唔到老一輩都有明事理的一群～

臨落車之時，佢再講多句：「將來就靠晒你地年輕一輩喇～」為原本疲累嘅身軀加添了一份暖意～